icloud drive 問題

有無人知點解我個 icloud drive入面係空既

我設定入空係有開到

你開咗個權限出嚟佢唔一定有save
同埋呢個位係做file management
你上面堆apps嘅app data唔會呢個位見到
去"一般>icloud用量"睇就一清二楚

咁我想問下點先可以個別回復一個app既date？
因為我唔小心del左個i safe pro, 重裝之後無哂d野
但d野仲係iclould度

咁樣冇得搞
icloud drive isafe呢個位唔係for你咁用
佢唔係用嚟記app data, 應該for放文件之類

你平時有冇做icloud backup
成部嘢restore一次就ok

有做，上一次備份係3日前，我都諗緊呢個方法，但屋企個wifi神神， 成部restore 成100g 唔知要搞幾耐
有無得用4g 讀返d data出黎？

最緊要停咗個backup佢先，唔係一陣佢同你replace咗delete後嘅狀態
好似要wifi先得？4g你無限data？

yes, smt 無限 好好用 ，平時極少會轉wifi 所以唔驚replace左

btw 唔該哂睇腸巴打